【南山邨命案】人妻背中刀喪命 57歲丈夫被捕

【16:10】女事主送院後證實不治
石硤尾發生命案，下午3時許，警方接獲南山邨南樂樓一名57歲姓羅男子報案，指其40歲姓王妻子用刀自殺。現場消息稱，警員趕至現場時，發現女子背部插住一把刀，立即將其送院搶救，惟抵院後證實不治。警方經調查後，相信案件有可疑，將報案的丈夫拘捕，他被黑布蒙頭帶返警署調查。

P.S.：有朋友住嗰度附近，話好似聽到有個男人係咁大大聲鬧落地獄，有冇朋友仔都喺附近住？

自己插自己背脊都幾難

相當有可疑

一名57歲姓羅男子報案，指其40歲姓王妻子用刀自殺。現場消息稱，警員趕至現場時，發現女子背部插住一把刀

條女有第三隻手

用冰將刀柄固定刀刃向上，再由高處背部向刀刃跌

好慘

見識到人為左脫罪，乜撚嘢狗屎垃圾都講出口

有冇人知咩事爭執？

我都諗起

地板有輕微凹痕

名精探屙男？？

明武宗朱厚照在位時，浙江錢塘發生命案，死者身中五刀，刀刀致命，錢塘縣令斷定此人系自殺身亡，在上報刑部後，刑部認為案理不通，駁回重審。事後，杭州府重審後仍以自殺身亡上報，刑部再次駁回並報送大理寺，此案遂上達天聽，進入皇帝的視野。

朱厚照即正德皇帝，世人謂之荒唐暴戾，是少見的無道昏君，然此君了解案情後勃然大怒：「豈有身中五刀自斃者?欲將朕比晉惠乎?」於是嚴旨徹查杭州知府及錢塘縣令，最終查明兇手乃錢塘縣令妻侄也。

一模一樣

廁所自殺就掩飾到

朱厚照變左做昏君

認真
搵唔到記載

相信只係11年謝業新11刀自殺案之後
大隆網民諷刺杜撰嘅「段子」(即係廣東一伙劫匪在搶劫銀行時說了一句至理名言個類嘅潮文)

【16:40】消息稱被捕的姓羅丈夫懷疑自己「戴綠帽」，兩夫妻因此爭執

冰融左地下應該會有灘水漬

開定抽濕機

用乾冰

抽濕機係吸空氣既水份唔係地面既水漬

我老婆日日扮死